[PS4]Gundam Battle Operation 2 [31] 召集8964中隊隊員！

日任

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

-1

-2

打埋呢場到我要洗碗

LM

留名

舊人類入唔入得場

手機響鈴

仲有場嗎?

頂支援炮擊

-3

-4

陣間轉公開 400 無人都市

痴線咁快又新Post

睇完avg4返嚟就爆咗post

會唔會宇宙多人d

竟然400都市都要等

而家應該新場吃香...

宇宙我走先

搭正再開唔到場就散啦

宇宙仲少人玩

有無人有興趣一齊打快速

屌走剩六個不如排quick/rank好過

Agger
Rank就不了，D 㗎仔打AT勁到仆街

新埸都係仲差兩個

下格差千幾就升

quick 有400

Invite me

join

now open

400練高戰蟹一流

申請左入下格團

之前練完一排
練完發現如果佢係高達身係幾美好既事

你個名

啱啱直播完，依家先入game搞

個下格好勁

400 Qucik 差1個......................

填左 from
下格 team ,

等批

me please

你咩ID 應該冇你

我好屎，勿怪

冇問題
到底會唔會都有多個6人既team 打quick 呢

係咪已經排緊

應該係

留名不留情

入咗結界咁

排到20分都無就要走了
唔好意思

係咪冇人另一6人team

嗯嗯
20都冇就下次再打

唔明個matchmaking點解咁on9
迫人自訂

懷疑server有d事，剛才開分身排quick,
齊12人都唔countdown

我諗都好難有6人at,我見大部份都係2-3人到去排

唉
要公平又難怪既
定係係我3格收唔到

散了冇法

剩係2人排rank都要排好耐啦

之前試過2人排都幾快

仲未get 到打山岳主流係用咩機
我拎住隻吉姆指揮入去
1係3黃 1係就3紅
D隊都唔正路既

援機食正地形優勢 援機偏多正常
援機多自己格機都多

終於有時間上水 師兄批團辛苦哂

我等緊絕影巴打上黎批我入團

個server係咪有問題

Load左幾次error

我覺得2種
1. 以前自護一開波一齊衝出門口
但而家上山頂而左, 所以有第2種玩法
2. 援隊飛上山頂高打低
但而家打法唔統一
好多汎都飛上去
變左成日比人壓門口

lm

有無下格圈一齊打

可
岩岩打完一場卡咗係黑畫面

Feel到個server黎黎地料

Invite咗
Server d反應好似慢咗好多

對面有人走咗彈返出去？

唔知做乜彈9咗

彈game

主要係山頂細容納唔到咁多部機
汎機留地下 一援一遠攻格/二援上山頂
剩低就門口大亂鬥 同一清咗區域
要一齊推 有啲位唔一齊推會中伏

算啦我自己開住一場 btw積達有用返
山岳射鳩啲支

Google form 琴日填左, 今日都入左game申請, 求加

更新完之後慢左

張地圖比較奇怪係A去C點中間舊石係上唔到去
我諗上到去對左邊會有返多少優勢

好似係PSN問題，見MH 同 WWZ 都有lag同connect唔到嘅情況

係咁error喎

2援上到山頂惡到痴線
同隊2突都上唔到去趕佢 比佢射到完場

岩岩打完一場輸既 佢結算唔到當我無打
算我好彩

依家就會開始feel到5號機既重要性

仲要右手邊好似上得快啲咁 ，屌啲援上到去就可以射死人

都未必太有用佢射完縮後等cd都唔係好怕你
何況下面用光槍射山上我覺得好難

地圖上係近右邊少少
左邊要行多條小路上

紅線有條路仔行到但係上唔到頂
嗰個位係比援跪低炸門口 除此之外無咩作用
搞到一係圍住B點打一係迫哂係山坡到

又死ser
我又未清日任三coin

Sony 死ser?

入得返

頭先我就係一部5號要搞三部援
我上到山頂就壓得住 只要唔比佢地上到山頂

用火箭炮類其實仲難 冇左爆風仲要飛得慢

我發現山丘用魔象打幾勁下，平時跟泛用行，用光槍抽水或者打停，有機倒地果彈可以企定射飛彈，都幾痛下

如果山上有援，可以企定用飛彈射佢，雖然唔係好痛，但起碼做到騷擾作用，逼作走位

當然勁嘅直接用光槍射停佢都得

今晚已經死過，唔出奇

推得快到你，平時又唔見多人

痴Q線，兩日排5場山岳有4場打左邊
辛辛苦苦輸住打多場完日任，完左先同我講房間已消失

psn目前維修中

睇嚟今晚都係唔洗玩，入得返game排滿人都可以卡撚住咗

未開始打3幣

係咪玩唔到

我都未打

我想打場機都唔得

4箱任務完成

輸咗無結算

應該唔係我問題?

PSN問題

打贏左果下psn 錯誤房間消失

今日PSN 大羸家

無追post一晚原來又爆左

咁嘅topic一陣俾人河蟹

拜託官方唔好再整要一場殺三隻既任務
班隊友為左搶頭乜仆街招都出齊，下格自己人再搶頭
我用支機避難先

定係啲人認得你部綠色機咋

報應黎

部新機其實應該好勁好順
本身速度轉向等性等已經高
支槍仲要有即停/2秒蓄力穿透
有得用聯邦劍
反隱身
完全係高性能版吉狙改

Hea團已爆 建議未有團嘅CD-ROM
另開新團

得30個位真係好弱智

本身部機都係ok D人俾把槍帳面攻擊蒙蔽左雙眼
芋+開鏡射人其實好痛

前提係要抽到
我呢d都係去玩返r4做腳膠算啦

開左另一個團 , HEA為主
麻煩大家留個名係度 , 冇SET加入限制 , 收工再整理返個會員清單

係我睇住隊友斬低自己人再收頭

有勇J感覺上咪比下去
其實兩部定位唔同

做援機食花生

琴晚收機前望下下格團就升LV
再去望下hea團都係就升LV
大家好肝得，如果唔係一完場就斷房哂啲時間應該仲可以打多啲

用支援打尼個任務都OK
比較易殺三至五

幾時可以兩團大戰

今日開機見到下格團升左lv

肝的力量
個軍團好似仲有位

屌你老母山岳450都有吉狙2
浪費晒黃機位

絕影巴打尋晚我psn pm唔到你
我申請左入團你睇唔睇到

玩開妖精既今日有刀仔lv2換 95卷

刀仔我係勁早抽到，一路玩左好耐先喺劵度買到一呢妖精玩

仆佢個街
今日手痕all in 晒d幣
出金箱...高機勇

前日填左 form, 下格 team

入唔入得都講聲啦，唔好哂大家時間

唔等五月一號先抽？
抽完拎住堆回收卷解月任

要點申請？

衰手痕

我一陣搞，你有冇填form，有嘅話有位就入到

Clan係每1lv都係5幣？

一陣等我處理好唔好
尋晚你填form果陣我都off咗
畀小小時間我

我尋日都諗住課,好彩有D consl止下痕

下個月7號之前咪係

應該係，一陣沖，仲未休息夠
尋日打咗就黎5個鐘

下格團有無人幫手邀我，list入面最尾0511個

好的，唔該

一開波就填左啦

食定肝美健返埋兩日放假操操佢

絕影巴唔洗麻煩你accept
我忘記左前一日已經收左團invite
我自己確認左

巳經有公會自訂戰，rank就成日唔夠人開唔到場

咁要等多12個鐘

自己on9遲左入公會少左5coin

收唔收小號(D+)?

想請教各位，山岳(次次都係)派去左邊應該點打？ 基本上對手援上山，成場俾人mon住實輸

利申: 打十場中9場左邊輸足9場

睇你隊隻格肯唔肯上山囉
利申: 打咗幾場都係自己做格, D泛頂到線我再上山食放題

左右雖然唔平衡，但山丘真係得山頂得天下，三個點都打哂輸贏好睇一開場搶唔搶到山頂

真係睇隻突惡唔惡
隻突清到山 支援係上山條路仔射c果面好正

隻突要左邊小路跳上山 而想跳上山又要自隊封到對面個門口無人出先得
所以左邊真係好難打 可能用下積達、5號呢啲直接遠距打山頂仲順

A渣指揮有槍就正

下格升到lvl10 咪有50 coins

冇錯
衝呀!

連彈兩次game penalty lv2

90%喎，淨係靠佢一槍槍咩 咁講不如比支三雙筒駁光

想問hea團都係填頂樓個表？

係呀，最後一格有入團意向

sorry 已爆 請申請其他團

ok 因為我真係堅hea

可以試下入

thx

好多格都唔追援打
我琴晚打350 爛地用四筒比部量電不停屈
自己隊部781 淨係衝去中間混戰
嬲嬲地之後都係追部量雷打中間先唔洗比佢屈
就算a 場都係咁

早幾日由2399係咁輸輸到去224x嗰頭
之後轉咗去打無限 而家上返23xx

岩岩申請左下格團

岩岩打快速有條友無端端係咁打天門事件 佢係度做乜

之前巴哈好似都有po過

有無link 想睇下

可能見到隊友id似普通話拼音
我見到都想試下打小熊維尼你媽白痴

啲格機走去斬汎然後我就比支姦真係好弱智
講真你搏命係咁衝佢打唔爆都好呀 汎機壓力已經低好多

新場D人唔識玩就亂鳩來，D援機企曬山頂食放題格機又上唔到去搵食 咪打鳩D汎 ，如果兩隻援企山頂可以好撚惡 屈死D飛上山嘅格機

申請咗入下格團又有填表都批咗
仲有2個位

上咗山係要下面比啲壓力啲格機先上到山
唔係上到去都係比人屈臭

因為座山係斜，右邊隊係勁易上同埋任射上面啲人
結論都係左邊要配合好曬各司其職先壓到 好唔平衡

同常抽中B team 都輸

係B team最驚D人塞住門口唔出去壓線
驚死咁

係B3出動嘅時候

頭先450果時比我遇到好多冇concept 既升左50分

不如set 定一個密碼，邊個得閒就開場
咁隊友一開機就search 下有無場先?

好似尋晚咁，又唔知係開場未，定係跟本無場

收到了，謝謝

自訂就得，但想打rank衝分真係要約埋，4個都行得，6個人打rank就最理想

點樣可以组團隊打 ranking 或者自訂戰？

個Discord開咗又無人用

你po多次囉

個下格應該要用依張gif

應該係呢個

有冇辦法可以好容易咁组團隊玩？

上嚟吹雞

最好所有人都可以一齊玩

你要多人就要就返時間
通常都係夜晚9點後先多人
多人到都唔夠位入

唔知點组隊

新個隻免費渣古斧頭好大力，一下扣3分2血左右

好高傷害，可以打地，好用過吉昂

打rank/qp要邀請先組到

排gp rank係爽嘅 起碼輸贏都唔會有啲搞到你發火嘅隊友

白狼松永真專用機唔係流

強人n下格可以秒汎用
隻腳

單排同一班三九唔識七嘅人
齊心反cup嗰種爽係無野超越到

嗰啲開場五打六拉鋸到最後反殺
爽到嗰日想玩多幾局然後就會後悔

滔滔agree

強人下格打唔到地下

起手入格難，因為冇筒

白狼可以下格打地下補刀，一野扣好多

強人n 格右格都打到地

强人下格點打地

強人睇場開，多數爛地，沙漠先用
食到高低差人地倒地都打到

下格打唔到
右格打到

我簡單 d ,白狠幫下手下格補刀

最好買埋 lv3 斧，一野下格用埋補格1,2,3,4可以打到9千幾傷害

做個統計，大家打最近打咗幾多場
如果有入團請標明咩團
例子
244場，下格團
(可以係當月任務到check,多過300就300+)

廿萬DP

個人資料到都有得睇

非洲人用豪華配置機體

今晚開機覆你

最近wor,唔係總場數

無mark低咁可以點check?

當月任務有得check大概1個月打幾多，未完成會顯示依家場數，完成咗就300+

建議出哂Dp零件同機體先諗，傷害係高，但完全係高手向玩具

300場除咗斧伊同茲達其他都比較弱勢，上到350打後又有原鋼同bd2
玩具

琴晚死PSN打唔琴 同下格團手足講聲sorry先

唔使sorry
今日打番尋日冇打果d未得囉

同你差唔多
256 下格團

大家都係痴線
300+ 下格團

300+ 下格團

300+
當月任務差宇宙同當月ms做唔完

下格團4lv就夠錢啦

下格團

300+ 下格團，月任得返三個未做，有兩個係當月ms任

我琴日買完都仲有成五十萬DP剩，可能見有人多錢佢就兩把斧賣二十萬

輸入你PSN , 我再加你
岩岩調整返要申請先可以加入
(暫時有5個人加入左)

下格團好多都過200

我都係拎幣為主，打左128場

每日3場唔得囉

原來我變咗副團長都冇人同我講嘅

下格團留翻個位俾我入呀，要12點先可以申請加入

左面開局出左去有個靠山嘅位 射到c點仆街咁鐘意c點重生丫拿

12點
聽日先，應該肝到暈咗

因為真係好大力

副團長無咩權力咋 是但啦

就係剩番1個位

由幾時開始計起？

去任務，當月任務度睇

而家玩緊隻白狼，下格好猛

下格團 300+
但獲勝得184

今晚有冇人组隊打 rank? 最好所有人都可以參加

我，中意打rank多啲，希望唔好嫌我雷

你地幾點

琴日6排
都冇其他人隊打

最好常規咁add 哂所有人既 psn , 一定實有人组到隊玩

我依家去到12點都開住機，大家行得係度講聲

打 rank就會 認真 d，自訂戰通常用來試機

人應該就有，但唔知點拉埋一齊

200+下格團

比咗時間先啦

下格團 100-200
想轉團了個個都200+甚至300+

我都睇大家既時間希望多 d 人组隊

廢青咪打到300+
要返工返學個D打到200+ 300+個D真係搵肝博

唔好咁大壓力大家都係鍾意隻驚先一齊玩架麻

下格團 50都無

咁我更正，我200左右

有工番，但每日都打番幾局拎 coin 拎箱

我算唔算廢青

等會長吹雞

隨時online

你地打
我rank打到心累

我每日收工打幣 100+到

Hea團團長我得104

我都成日打 街團 rank

山岳場=傻西大雜燴

新 map 我玩唔掂

感謝大大，細佬入左hea打團

山岳場，佔高位就得天下

得山頂得天下

好多人唔識玩唔緊要
用埋啲鳩機又要叫支援機拜託
又唔撚睇後比人周街行
剩係識衝衝衝去送死

今晚去香港仔同外母做生日（我住粉嶺……）
今晚9成9打唔到

大亂鬥 無限場都好快變光

我經常衝去送死
唔衝，對面封門

10點開場?
主要練習玩新場

不了 琴晚個山岳都玩到心火盛
加上去咗二刷了玩得開心啲

今晚開團，有冇人玩？
留言和 psn id add

打自訂房用密碼房就得

Rank 團？
幾點？

幾點？

幾點開團？

新人報到，不過今晚打唔到

9點半ok? 想打咩地圖？

打 rank ,最好齊人一齊下格

我ok

開場圍個圈下格先邪教儀式

無限場定200場？

打緊?

留psn ok? 依家開房，有啲人係第二個公會我邀唔到

取消

是但你

咁用discord / party ?

等緊自訂房

邀左了，無人入

Just click

打ranking?

而家開

有隱機？

Yes

自訂

hea友入
hea打下

okay改入

人名都撈唔到

你全部都邀就係

入8965打自訂啦

好啦

8965第四個人

會唔會有第二個8965?

有人邀過我但頭先打緊一場

七人now

諗緊你係咪叫我，我搵個時得一間

打錯字。。。得四個人

sorry 大家 第一次開自訂

原來唔可以改人數

麻煩再入8965

lv2 bd2

Lv1 都冇

完美示範唔識用的話，歐洲都冇用

被carry 真好

你衝六號機個時要邊衝邊射導彈
見住你俾佢反格

差d想下格歐洲人

下場轉地圖

有無suggestion?

點组隊

想打 rank

有冇人想组團打 rank

6個

兩部妖精
四號機俾佢暗算左幾次

開左，已邀請所有上線既人

想偷我雞.jpg

我果team 出正路機。。。。對面。。。

轉去打陣rank先

下次出夠5部算
無眼屎乾淨盲

部fa重炮手高達色？

突登

點解冇得 set cost?
得200？

未滿足進入條件

好了

打 rank

500 cost

rank邊有得set cost

打山岳打到嬲
唔打rank 住

Rank邊有得set cost

都市呢個場真係好岩四號玩 第一場一炮秒左五號機

入來

ranking 王牌戰

-2

me

第一場又蟹又強人。。。

你係橙色定黑色？

又係未滿足進入條件

你咩rank

A

要咩條件?

打組隊ranking好煩，除咗階級唔可以差太多，網格都要好

上網品質低過5？

hea 團我係rank send 左軍團invite

睇下有沒有人收到

add 我 psn : bbcare

要party?

咁麻煩啊

-1

psn: bbcare

都係唔得
Signal 3格有錯？

插線啦

takchi321 入來，

入唔到呀

有咩人入左

試下另1個開房？

我係其餘果三部

咁你地夠人就你地打啦

會唔會等勁耐先排到

我係強人

但都係多你地90分

似乎match唔到另一邊有6個人嘅隊

自己打rank算

夠左6個，但等幾耐先 full 人？

sorry

岩岩3個都算排得快

rank? 用正方出番去

咁樣好麻煩。。。。

一係三個三個打？

只係對面隊勁

已經等緊。。。。

不如開返自訂hea下算啦

不如開密碼？

不如打返自訂

作為入唔到房既人
我開左自訂等各位巴打入黎

係

入左 8965

大家請入8965自訂房 hea 打

開緊game

大家請入8965自訂房 hea 打
-5

等多5分鐘轉open

我就係俾你秒...
下次都市唔用5號

-4

8965

我都係開場先射一炮姐
其他時間都係周圍頂

-1

8965

2場都係top damage
錫曬你

開始!!!

成堆新型機都贏唔到堆舊機

差1個
8965

用部高機動渣後期掉到11萬傷

白狼新機來架! 我去邊啲支援炮擊去邊，成部夜吉咁

我隻XX 得二萬幾傷，又被carry鳥

最爽皮係隻白狗開局恰我慢但最後俾我狙渣殺咗兩次，好開心

斷左？ 你地全白狼？

全下格

仲打緊?

我打完一場之後斷左 之後想入返就爆左

-1 now

頭先尾尾一野下格打支援扣8千5但俾佢反格到

跌咗出去，入緊來

山丘用乜機打好
被人集火集到怕撚左呢個場

有無位

用支援機最安全

Last for me

me2

這場打得很開心!

-3

8965

而家-3
幾分鍾之後open

都是托大家的福

休息15分鐘先

找不到

岩岩開左...
不過應該係last round

咁我ranting

今朝用全裝甲打得好爽
汎機就最好用d斬得既 等援機打停人收頭
突就我覺得妖精最好 最易偷上山 夜依唔夠力秒支

咁少人玩既

想组團打 ranking,

一開場搶山頂踢部迅渣落山

用得太多後期型高機動
用返高機動就唔記得左裝機槍好唔方便
不過都r左14萬

玩得，有無組

有冇位

散左

返到屋企 any games

有冇人玩

未滿足進入條件
set咗乜?

我做完日任先入

有，打快速同自訂都ok

rank無set野 依家3人

真係唔覺唔覺就打左咁多傷
明明d遠距離都裝哂加血冇加過射擊
反而高機動後期裝哂射擊冇咁高傷
可能冇得4筒連下格係差左d 部原高係咁比我筒下格

Join

其中一個係我囉

入咗房啦
唔洗再腰我

無人一齊玩唯有自打

幾COST場？
得400或以下既機

一直唔識用妖精 睇黎山丘可以一戰
一槍都未開過

而家點
打 rank

4top師兄

seee 好勁

終於夠24個鐘可以申請，快d收我入隊

组團打 rank 好打好多

都是托大家的褔

seee兄壓制到D泛
我妖精食放題

我拍住你
我重高達

仲有無位呀
Invite

點解等咁耐既，頭先好快的

我都唔知你mi埋係邊

1到6係自己友？

係門口嗰下跌左好多分走

新 map 好難用

我訓啦

GG

我狂片都趕唔晒D援落山

一次跌左4部走

盡量啲機唔好堆埋一齊

仲係唔識玩山岳
累左街坊

再來

200？

邀了，我last

新機好好玩
以前CS玩AWP咁
HIT AND RUN

歐洲人

好亂

最後爭d 倒輸
我太衝出左嚟兩次都開一炮就死左
好彩你地carry

俾人團

有冇人玩 rank?

250真係吉姆指揮大戰渣古大炮
見人用龜霸都好似唔錯

下格團，舊人類非州種1次當月MS都冇，241戰，箱勁少，都唔出多個比我

下格團可能瞓醒又有幣拎

之後D人係咁入下格團

滿左點入

係咩個 terminal load 得勁慢，唔好想禁

絕影巴 我驚你睇唔到

都係
由其係舊版機
用pro真係快好多

好似更新完之後load野慢咗好多，好似以前咁

係慢咗 出房load返選單慢十倍

搞個肝美健團購啦屌

希望聽日有6號機換

早d訓喇

唔係嘅都希望開箱開得中部6號機

起身想打機
發現屋企跳咗制
仲要開唔返
要xall人check
做乜依幾日想開機時都有野阻住我

啱啱起身打咗幾埸，發現下格團就嚟升lv, 兩日升一lv不是夢

好難得呢個post凌晨仲有人出聲

想京寶快啲出回收500卷我都買

岩岩入左google form申請入hea團，請問hea團個id係乜

點樣睇自己係軍團打咗幾多架？

酒吧格離個部機睇

同埋撳三角都睇到

Sorry hea團已爆 可以試下入巴打開嘅新團

我見下格重有個位轉左申請入去 睇下批唔批到

有無下格團今晚6個一齊打rank輪流開齊12次鼓勵

前面巴打個新團

比定你先

團長快d批我個申請呀，0511尾個psn

+1
但6排排唔到

京寶勁呀快D一齊變成光

我尋晚申請左

CLS 又升lv

尋日練老虎練到5am都見到有巴打online

爆肝團

Lv3定lv4?

Lv3 啦

你都練到5am

今晚再望下先

新圖好垃圾

已經屌咗好幾日
仲要大部分人都未識玩
明明得山頂得天下開頭完全無人搶
搶完啲援又唔上去
啲汎又唔識係邊個位頂線

感覺呢個圖真係麻麻地
想快啲出要塞啊

宇宙不了

被重力束縛既靈魂

淨係贏過一鋪
一係守 好似戰狼300咁 應該有得打下

好似係主要係玩格

左邊試過贏係對面唔玩山頂出空地打 跟著我FA全場就一路喺最側面個矮台射到完場

出左件儲氣加快零件幾正

用gunner gundam用集束環會快幾多

Lv2快1秒

原本已經1.幾秒 嘩 好撚正咁不過我冇部機

頭先打宇宙比對面3部槍手高達sm

仲要3部 一部都夠頭痕 三部係同輪姦冇分別

講到有d想抽
打落泛大概扣幾多？

我等緊5月1拎曬個30幾個coin 出來all in

插晒射補 儲爆開鏡扣4000

我嚟
邊睇波邊打
你邀我打嗰下咁啱準備訓

岩岩個場有D好笑
有人落黎踏點 跟住我頂住順便偷機,以為會fail
點知真係俾我偷到

玩左排槍game 返黎玩到手痛

hea團有幾多lv?

多得各位大佬

都OK
不過350書包都射到3500-3700

gunner gundam集氣可以BBQ

只要下格升到lvl6就有免費十抽

大家遇親d人都咁勁
我撞過幾次都係盲撚黎 光魔咁q大份都射唔中

今晚有冇人打 rank?

hea團都lv2...
冇頭三場12倍成效真係唔高

下格團真係可以同團員講獻出你們的肝臟

今晚睇戲，翻到去你地未收機就sd邀一齊打下

作為下格團既成員，每天最少打10場，打箱，

好

打350 rank 見到同team部幽靈用豆槍

搞笑用

原來咁撚高傷
頭先係右邊玩泛散下步，隊中有兩部槍手，結果大炒。。

見親用槍手都係柒
有一場串隻槍手真可靠
即時下格我
然後下格專家出現了

日本黃金周就係咁多on9
Ez8用光槍都見過

咪話D人俾帳面攻擊fake左
巴哈有人話唔勁

講勁佢又唔係好勁 SP2級數啦
400cost係咁上下

話說有無人而家打?
想開間房打下

有

開咗山岳 400

1610解鎖

屙埋個屎就黎

依家左邊算多咗人識玩，有少部份援機格機九秒九沿小路上去，有次我用格左邊一開波小路上到去縮埋一邊，試過快過對面援，佢又真係跳上嚟，跟手就秒咗，之後隊友兩部援都跟埋上嚟射到對面仆街，我就落返地下追殺部援

下次再玩

一開波太多人迫上山頂喇

多謝各位

完全唔識玩格

Gunner 射汎4000-5000 睇 對面射抗
利申 123射補 資料庫1

做乜山岳咁少人玩援 迫住我場場用

想join
琴晚6個人個陣遲遲開唔到係因為對面都無6個人？

係都唔出奇

儲槍有2800 攻
wiki寫

巴哈d野一向都係拎黎笑
老實講game forum蝗國果堆勁好多
係唔知佢地興唔興玩GBO

高攻，但意思不大，犧牲太多野。
整體性能不足，自保能要不足。
只可以講400我唔會揀用佢

支那嫌GBO遊戲速度太慢，反而好多歐美人士玩

咁400支有咩好推薦?

咁樣仲好
唔怪得之D人有禮貌咁多

吉狙2 如果你準嘅話

請問hea團仲有冇位，之前填咗form，但唔係香港on唔到

我入左鬼佬團，佢地訓我就打
佢地都肝得好勁

我用陸戰lv3，其次量產guncannon
比較偏好啲有爆風嘅武器，範圍牽制力好啲

滿左嗱,申請有巴打開左第3團

400援都係書包最全面最穩

ok

抽唔到，我都想要lvl3

無計，part住啲街客，真係唔好望佢地會救機。
所以有啲自保能力，又厚血嘅機會好啲

屋企漏電跳製
附近D水電師傅星期日通通唔接電話
今晚只能打switch同手遊

間唔中玩200場都幾正

計埋啲射補好襟計
射完一槍等三四秒可以準備下一槍

狙吉改lv3拎住支3lv R4
兩下一定爆腳
而且唔易oh

新機根本係狙吉改強化版 點睇都係都市神機

一場左邊 一場右邊
新機真心好玩
勁就老實講都係6號機稱霸
左邊唔洗夾硬上高台
企嗰條邊唔俾上面射到都ok

槍手高達睇射程明明得500m
點解好似射好遠咁既

儲完會遠左，好似係

同埋有貫通 間唔中都貫到一下 嗰下計返都差唔多成萬傷一下

今晚有冇自訂場

個個都係度sell新機

水電佬除非熟 星期日係唔開工
慘

我玩200場揸部吉改係到豆豆豆到最高場

竟究係我LAG定對面LAG
對面某D機識瞬移

我打rk剩打200場
用炮渣炮接豆咁打
呃分一流
如果打返高cost場我怕我b都冇

我見過有敵機識遁地得半個身係地下郁

有無一齊打?想試下六個打自訂街場,夾下先去打RANK

啱啱一打二追隻京寶梵ace打到佢殘血都係打唔死 佢兩隻野以為安全點知比我步兵火箭隊死左

有冇人打 rank,组隊

下格團好少人 online

病咗聽日先打

有冇人玩開 rank 而唔係下格團？
可以 add 我 psn : bbcare

我一上線就打 rank 的

第三團 悠閒為主
仲有19個位

比人抖下啦
好多都打左成日，而且聽日要返工

add 定我 psn 先： bbcare

容易 d 搵腳

rank 和自訂都可

我而家收收工

打左兩日 仲未遇到槍手高達
打又冇 抽又冇 黑仔到

Any games

巴打 我可以同你一齊打rank 喎 我都係淨打200 我用吉改同你隻渣炮一齊上應該係個唔錯嘅組合

hea 團level 3 鳥

下格團而家得4條友 on

hea 團多少人 on?

可以呀
我而家好似2050左右
目標5月前上A

今朝上返B 但係啱啱我又跌返落去B-

你要爬rank之前首先要搞清楚對隻game嘅基本認知先
就算堅持要用豆機爬分 都揀部射補高D嘅嚟用啦

豆機我覺得200三輪車同300寒吉唔差

試下學我轉炮渣啦
而家200太多gigan會磨死你
又冇得自保，加上單排街場一定唔會救你
炮渣有炮可以打停即刻贏一半先
贏rival先起碼唔扣咁多分

其實公會成員會唔會見有人在線就邀請人打？

寒吉唔得，太短，未行到去射已經俾人掃到半條人命

我覺得觀念比較重要,技術其次

其實次次都贏到rival 係班撚屌唔識玩一味死衝 叫著佢退 係到要衝 衝完就比人反cup 贏緊成千分個時10次有8次都係咁

尋晚有巴打邀 不過我打緊街場

啱呀 好同意 所以先想搵人一齊玩rank
成日比對家團

呢個當然啦

250突擊 輕吉定老虎好用？
剛剛試老虎冇打停好難埋身

For山岳有時冇人肯出突擊用

儲完900 米。。。

捷達
無對艦炮用返輕吉

茲達

有 但盲撚

其實支支光槍都係儲完會遠過顯示值

開始 rank

巴打邀多次
頭先打緊入唔到

HEA團都升到3LV

加加

下格聽晚4lv到

成場都唔知做緊乜鳩

睡了

Btw其實每人每日打哂三場已經差唔多夠升1lv

原來組隊要每場組一次

我都係多得巴打carry
炸彈魔比我面對既話真係煩到爆

炸彈魔人

see 係咪去搞人炸彈

幾次都炸唔到，偷敵team部高達

打太散了

果兩位巴打唔好意思
我射得唔準

瞓先 下次再玩

係，5人分散哂俾妖精偷

有冇400場？

試下白狼打先，lv3 斧

唔好意思

我個重生畫面係見你想救我，三角過來下次再打

有無人一齊快速

呵呵，

用彈魔好好玩喎

我同你倒轉，一定係打 無限制王牌戰先發揮得最好

打快速撞到個軍團巴打，但我入軍團度睇係無online
發生咩事

薯仔ser 都慣哂

可能係我啱啱入去無幾耐嗰ser未load得切，我就見到你同我都有online，咁啱仲要連續三埸同一隊

早2日㩒錯掣退咗hea團，下格團又唔收我，依家變咗孤兒仔

今日要返工
邊on到咁夜

咁遠

下格團有位架，你響張form自己果行度備註加D字
等絕影巴容易D搵到你個名啦

P.S. 絕影巴打我PM唔到你

暗黑精靈巴完美見證一個男人結左婚之後會有幾悲慘

星期五想打機: 老婆M痛 (遲10分鐘打)
星期六想打機: 外母生日 (遲一個鐘打)
星期日想打機: 屋企漏電 (直頭無得打)
連我自己都覺搞笑

想當年自己老豆都係咁 朝早番工收工湊仔
自己夜晚唔訓開細燈砌模型
結左婚既男人真係慘

其實係咪香港女人先咁撚煩

嘩! 你又偏激咗D

女人煩唔煩都係睇人
Btw有人煩點都好過無人理

有仔女就一定煩

屌啲竹升妹真係好麻煩

女人追到手就總有地方煩
唔係煩你陪唔夠佢唔關心佢
，就煩你冇錢唔上進
keep住曖昧下or食下啲人妻仲開心

我就用書包打300-400沙漠/都市最穩

臨近月尾官方係咪特登調低出箱既機率
尋日打左幾個鐘都無出

暗機率
根本好難出

試過打成日一個都無出

可以四五舖激勵無場出

打20場出箱機率都高過60

已經唔記得咗開完章有跌箱機率提升
完全無feel

吓我最近成日出喎銅箱

自問由細到大都無乜抽野運
我都解釋唔到點解有時個個都中係我唔中

我唔開先會出箱
今朝先出入彈lv3 但係我換咗
我都估唔到自己出箱會中好野所以一早換

6c

嫌你無上進心
到你發奮圖強就嫌你冇時間陪佢
結論係最好揾個富二代，唔駛做野都大把時間陪佢

同感

下格團最後一個位
想要入嘅直接申請加留psn id
高rank/高軍階/高場次優先考慮

收番，原來滿咗

打自訂房D分少到on9
A rank+win+一部當月機體先得個8exp

快速 x12倍 有228

有時幾日都唔出
有時就會連住出一日拎滿4個

想衝分每日bonus個三局係打rank/快速係著數過自訂，就算輸都咁話

話說之前間中都出金銀箱
上個星期開始日日銅箱
話冇改先冇人信

但rank啲場/cost 唔係咁多時啱打，
另外我覺得假期係特別多on9，通常假期我都唔打rank，估唔到打機都要避啲holiday drivers

之前見到箱數0/2都算，2個箱豪比佢
而家見到0/4感覺差咗好多

4箱=4 x 1000幣

我打rank宇宙場都會skip，打宇宙場仲要抽隊友真係睇你幸運值有幾高

有個freshzombie之前報過名後來自己delete咗
話退團又無退 其實踢得

宇宙rank係你表現一騎當千嘅時候

佢連登個名係咩?

宇宙要塞一出就好想用人棍渣重現一機打哂敵機再爆埋戰艦，不過無可能

之前邀過佢打，佢話懲罰lv2入唔到房

你慢慢踢

見到又計分又盛
見到都覺得煩

切忌批鬥

批得人入就唔好踢住
定個規矩一個月清一次少online嘅人咪得

唔好嘈交啦
打機為都係開心姐
又唔係潛水free rider惡意搗亂個啲唔洗踢啦

日日清一次
3日唔上唔down聲就踢

或者我澄清返
係當事人話唔想加入又無走到
唔係我想踢走人

下格團有冇需要hardcore到咁肝呀

同意

而家仲要有埋remote play
去旅行都可以login 攞登入啦

400強人ace戰

贏個兩場一隻支機都無，一定係汎一齊衝
有支機個場反而輸小小

唔想入就唔會一開始填form 啦
見你會計分先刪名

不如下格團自己寫清楚會章啦
收返來D人又唔係個個都咁熟

先小人後君子，對大家都有好處

懲罰lv2入唔到房既咩

係，無支果場做咗ace,佢地沖開咗第一波我先入場
不過另外果場唔係ace冇比人集火都好打

其實好難寫...
畢竟而家個list上啱啱60人響兩個團撈到亂晒
除咗定期上線之外都好難要求D咩

但係出前一丁巴打係點都要收返佢入團嘅

CPまとめてた方が居たのでメモ。
レート：15＋3＋5＋（2×月間MS数）Rank
クイマ：10＋2＋3＋（2×月間MS数）Quick
カスマ：5＋1＋0＋（2×月間MS数）。Custom
レートでポイント変動するかは未確認。

結果都係各自打RANK升得最快
組隊嘅話Quick都係一個唔錯選擇(可以組夠12人一齊排quick，應該好大機率撞到)

點都好啦
你而家刪咗名咪當你退出
無論係你自己quit又好踢又好
甩返個位出嚟都公道啫
唔使講到咁難聽嘅

組三四個打rank 都好快match到
Rank 係最高分

我而家12倍rank 贏到就有300軍團分

放過我啦，2399跌到得2270，再跌開放a+我會死

算啦，已經入咗其他團，唔搞了

唔阻你慢慢mark名
今晚放工返離退團
廢事比人話霸住個位

有時打緊會睇唔到/miss左邀，所以我見有人就邀一齊打rank，起碼同公會打好過同街人打先

起碼會有人救

隨咗有人救，識圍毆已經差好遠

我想知你之前邀人打RANK勝率如何
個人覺得無咪又唔係夾開好難同人鬥

load房個陣睇啲人係一個一個入定3-4個一齊入
我自己就唔太著緊輸贏，係一場賭博來，無話輸梗/贏梗，咁諗會覺得自己/對手唔配係A rank

hea團咪就係hea，控制返出入咪得

但下格團會長自己咁hardcore對會員都咁有要求，想進取又要玩得開心就更加要有規矩啦，會員hea少少都多多意見的話咁係人都會走

至少都講清楚會長會點管理，幾時會踢人，個團要咩目標等會員自己衡量返跟唔跟得起，唔接受嘅，走都叫走得心服口服

大家都係求開心，唔可能要求人人都咁勤力

做妖精好刺激 呢場做ace更甚
最後一秒被集火 以為輸了

未試過10殺 差一秒就隊埋對面部ace
I love 山丘

但係下格團會長無多多意見喎

咁都要講清楚點樣保持會員唔hea先得
又要mon場數mon分數乜乜乜,
你都要講清楚點樣定義係hea打同踼人機制先得架下嘛?
唔係話唔俾你踢人,但俾人踢嗰個都要死得其所先叫公平囉
除非呢一刻有人敢講就係獨裁就係小圈子咁玩,咁都起碼叫約定俗成冇得拗

個團開唔夠一個星期就話要踢人乜乜乜,係唔想人Free ride d幣同DP自然就要做多少少野架啦

人人唔同
我日日打三、四個鐘機，仲會開台直播
我老婆又無咋型仲好支持
大家保留返私人空間做自己野

其實絕影巴已經講咗啦
3日唔online 就踢丫嘛

呢度咁多人夫既

咁睇嚟你係搞錯重點
首先提出要踢人果個係我
mon人場數果個係其他巴打
兩個意見都唔代表大多數

其次我諗一路都有共識，要加入公會就要填form
唔方便填都起碼要響post留ID
而家果個巴打自己填完之後剷走咗自己個名
表明唔想加入，我先認為可以踢走姐
同你講嘅hea打free ride mon場數mon分數完全無關

呢個年頭仲鐘意高達果D全部都係老餅嚟架啦

90後

90後=老餅

利申：90後

90後老餅

90後+1心智16歲

高達？
家下新幹線戰士喇

重申番小小野
下格團同hea團，本身係共識得出嘅分流
主要分翻 成日打，同 每日打3場左右既 分流
原本冇人知道個軍團得果30人上限，加上又有軍團升lv嘅獎勵，所以先有下格團以獎勵為主同hea團休閒為主出現
再者，下格團係有團規嘅
(下po置頂)
1.3日唔上就踢，日日清(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
仲有咩mon住打幾場
我想睇下平時(1個月大概打幾場)大家打幾多姐，個軍團先開得幾日，而且現階段根本check唔到你打咗幾多
同埋想你地每日打3場，係因為打左真係快升好多(你打頭3場等如我打21場)大家都會有獎勵，唔好咩
就係咁
完

鐘情得UC 應該最後生都廿到尾

真係最少打每日頭三場
開埋章成12倍團分真係好和味

仲有個list係方便認人同管理，唔係你係度話2日上唔到，次次都留psn id咩
最多咩set番共用唔畀外人睇到囉

諗起呢個

打一場二百幾分同十幾分差好遠

今晚 ranking 有冇人组團

話我知賤格都係咁話
依家頭三場盡量搵啲自訂掛機場用左兩個章佢
拎齊 等級、勝場、月MS 三part分數升多好多

你鐘意踢就踢， 我無所謂
不過初頭填完入會form 無啦啦要捉埋連登post

RANK個基礎分係自訂三倍以上架

自訂場本身好低分
你打rank 輸都仲多過自訂

我

你地講團分數定其它分？

所有

套野叫咩？，咁大碌嘅

未出團分之前，我眼見最大分別就係EXP
DP 感覺上rank 同自訂無乜分別

90後都係叫老了

CPまとめてた方が居たのでメモ。
レート：15＋3＋5＋（2×月間MS数）Rank
クイマ：10＋2＋3＋（2×月間MS数）Quick
カスマ：5＋1＋0＋（2×月間MS数）。Custom
レートでポイント変動するかは未確認。

日本人已確定團分計算方式

我都打

踢左我唔該晒
貼返圖先 廢事比班乞衣仔話我霸
住個位無貢獻

玻璃心到

列車戰隊

次次隻game一到開公會就係咁

今次算小事

咁樣我為咗hea團打返rank啦

唔貼又話霸住個位貼又話玻璃心
btw
好似我依啲玻璃心leecher打靶仔
唔識合要上連登post mark 名嘅公會

我7-10都online,行得係到講聲

上次幾班人爭住認屎認屁自己係香港最強盟
又話點挑戰日本仔仲多花生

多謝爸打付出既時間。其他野唔評論

我9食飯10先上
到時見就join

官方有榜個d仲大穫
不過so far呢隻game都幾休閒每日3場rank就得

差2000又有5coin啦下格團

填左表排五十頭
入下格團同hea團都被拒絕

笑撚死，扲碌野拍落隻怪到，啪到佢嘩嘩聲

同你個名襯到絕

有咩

你係咪個psn id填錯咗

不要再說了

一日一lv 不是夢

不過今個禮拜應該到自護海產啦

用錢堆砌出來嘅強大(兩集都一樣)
其實有咩好自豪

愛爾蘭魔蟹
我估應該黎緊幾個月都係出鳩機架啦

儲完等step up

robot魂7月出GP01，隻game應該會同期出

出雷霆戰線隻龜霸我ok

唔係唔想打rank, 不過唔敢打山岳場
偏偏成日開山岳，仲要random都鋪鋪中
利申: 就快跳穿A- (本來就唔夠班)

我要9：00後先得

唔知第時會唔會有雙面蟹

自從上次2090谷唔到上去對rank已經睇化左
由2090跌到1900依家又上返2050

一係肥蟹，一係盾吉

係psp打gundam battle好鍾意用雙面蟹勁大碌beam

呢期係聯邦自護隔住出 期期step up都係自護

講左好多次盾吉係下個月出

𡃁仔 你咩團？ hea團嘅我谷你上去

兩邊都有 分身係hea團
不過睇化左慢慢上算啦

下格團LV.4了

提一提仲未夠幣同回收券解月任嘅玩家，如果你未解訓練任係仲有少少可以拎到
中間果個眼鏡娘接

應該係收左我，謝加

之前都唔覺素依手跌 打400山岳即刻好覺
係咁比人掃中 無論敵人定自己友

下部機

呢幾日真係無論高低cost 都一定係山岳同宇宙
要打其他場就焗打無限

笑到我
成個細路咁想人留你可惜一個都無

其實四筒高機渣後期適合打山岳冇？ 見對手用好勁自己好廢
利申冇lv3 reload又冇其他熟手高cost機。

上次step 3先中完蟹E
佢夠膽呢個星期出呢部我發誓以後唔再抽直到下部新機出為止

我明白巴打你既感受
見你有黎自訂都知你有心打
一開始兩團收人未搞清
又冇比人highlight個名好似比人標籤/排擠
我理解你個時一時嬲而話退團
但你連名都delete 埋
之後打完自訂/開post講明入公會要填form又冇add 番個名
好難免令人懷疑你想拎完幣之後退團
又可以拎利益又可以站喺高地

留唔留無不嬲無所講謂
不過入個會填完form
無啦啦又分cd rom 又盛又話霸住人個位我睇唔透

個人見解
山岳400 光魔>光槍迅渣>四筒
無lv3就裝lv1+2都夠用

個名之前比人公開處刑一早刪左

算啦 你應該入hea嗰邊咪無事
一搞咩hardcore我都即刻不了
實好多規矩 所以我先另開一個輕鬆啲算
唔好為嗰少少coins傷和氣喇

無呀
我是排48果個

岩岩入左第三個團了

其實依家根本hea唔hea已經混埋一舊
兩邊都係一日一個level
hea乜撚

宣傳一下，快d入嚟幫手升lv

我晚晚都打3-4個鐘

好hea啦對比下格

我都係每日玩3個鐘左右，對高達既熱

有冇朋友想组 rank 團？5~6個經常 online , 留一留 psn 我 add 下你哋

250場真係A rank人照妖鏡，山岳場完全無人有意識衝去搶山頂

我打rank打到怕 封頂之後除非要解競爭對手都唔會掂

本身都無人理佢
自己係咁係到講
大家共識完既rules黎
唔gur又係咁係到發悔氣
手足係咪YUKI大大黎

即係下格團巴打爆哂肛先等於你地hea打

其實下格團長期上線都唔夠10個

暫時我見都唔係好多人搶山頂
盡量自己搶咗先 不過搶唔到都有方法嘅
不過要有隊友幫手

我都無咁好氣
唔貼又話霸住
留唔留無不嬲無所講謂
不過入個會填完form
無啦啦set rule又分cd rom 又盛又話霸住人個位我睇唔透

神肝hea團

利申多數11點打後先開機

其實最主要都係每日頭三場
個倍率差咁多

其實會唔會係D人10點11點後先上線

又講多次，重小器過達哥

10點上黎打3場入咩hardcore團

大把人夜孖孖先嚟打機，以前玩Fifa pro club有隊友12點後先online

其實係12倍以外嘅場數點肝都唔會快好多
同埋都幾明顯下格唔係個個都咁肝

我好多時侯都夜 on ,通常做哂每日既工作，睡前先玩

起碼差大半個lv
Hea仲係lv3 13060咋
邊有得同下格比

原來今日一號機lv2用回收卷換到

尋晚12點後都係得5 6個

10點打3場同10點打到2點都差好遠啦
日頭都要返工返學架嘛

下格已經lv4 5000
食完飯沖完涼比頭先多咗7000

One for all 巴有無打，岩岩開機一齊開章升團

See...未能滿足進入條件

+1

去咗打rank 你打住先

下格團其實成日有巴打邀rk
但次次我都開左波join唔到

其實依家最高效率係6人排rank逐個開激勵
但6個人根本排唔撚到

Sorry 巴打 我係下格團jeffkei0526
屋企裝修搬左去第二度暫住 用唔到插線上網 暫時唔敢打ranking 怕連線差累街坊 自訂戰就預我

我有d人既場人到有d唔得
其實係網格問題?

我都係未滿足

到底係多人玩定肝得勁？
我隊鬼佬團都一日一個Lv
唔使瞓？

ranking分差?

R晒頭

不得了，又figure又抱枕

不過我鐘意

結婚前買落架

以後頭三場打rank之後先自訂

主要係激勵同每日頭3場倍數太大影響
打一場8分鐘 打7場起碼都成粒鐘
依家計返打一場12倍 200幾近300CP
本身乜柒都無倍得20幾
但講緊打12場係起碼都要兩個鐘 計埋等場 loading啲時間分分鐘三個鐘
假設一個團係每人每日打哂頭三場同另一個團係每人每日打三個鐘
Cp黎講一日最多差幾千

所以頭三場打後要有效率咁肝係要靠激勵
不過Group matching又難排
都係講經 有三四隊員一齊排已經好好

又曬有女

晒吓先， 謝老婆不殺之恩

屌拿星 當月MS2/6都加48
6/6咪144

有可能係

尋晚我入到

一時時
自訂最易入
Ranting最難

你得叫我

我開ranting
有無下格團打

岩岩排排下200RANKING比seee師兄拉左入去打450
450都用敢用上老虎改真係大師級
我用4號機行行企企 成場儲得一次炮仲要打唔中

痴撚線
老婆居然接受到
本身係宅女定係佢太大愛

我又嚟0格想join都join唔到

好感動，叫請求支援真係有人救

我都有，不過唔係玩囡囡公仔

有無hea團想打tank?

直頭聖母啦

Yeah

岩岩開咗 打埋先

剛剛完場，再邀

巴打成日擦身而過，我仲差第三場rank未打

一齊打？

Hea團？

咁快901 撐唔撐到星期四

打 rank 刺激 d

我打街團都係咁打，想隊友有觀念一 d 只能選 無限戰，相對 d 人好少少，選頭一，二 d 人好多都係亂黎，明明赢變輸

唉 三援真係好唔掂

頭先ranting比班伏我
連點都唔佔衝出C點送死
比人清完壓到base打
好彩偷D偷D
拉到7000對8000
跟手有人偷炸base
先反cap
但明顯全部泛都伏到一個點

有冇人收留我一齊打rank/自訂

PSN

加埋我啦

留 psn ,最容易搵腳打 rank方法

見親槍手打無限都係盲毛

三援點頂線 我以為佢會轉汎

差你

,鐘意就add我啦

無限兩部四百cost援，會飛都難打

山岳最好真係2支援3汎1突擊

錯重點

比人圍到
對面應該有開咪打，一開頭比人潛山洞過黎，拉散左
援都要炮機先有得打，勇J 唔太掂

我都覺似係開咪 隻京寶同782夾得好好

又彈？

我有諗過太空坦克打山岳
不過霸唔到山就仆街

FA 同6號機應該係高cost 場最好選擇架啦

同FD玩先我唔打住
4號機真係好易上10萬傷
大炮一槍斷腳

組隊rank -2

仲有無人排RANK?
-2

剛打完，開緊？

我，但一陣先

又擦身而過

班傻鳩次次都group埋一齊出世
見你兩次一落地就一炮車埋去爽撚到呢

又未滿足條件
搞乜撚

我都係

話說，巴打們知唔知，如果唔攞啲報酬，過兩日新月間任先攞，會唔會當下月嘅?

算了， 訓

我多數都11 12先開始玩，但我一打就5 6個鐘，夜晚玩個d應該見到我

應該會

會
我儲埋成幾十金幾廿萬DP留返下個月一次過做任務

400山岳 ace rank -2

嗰隻BD2先好笑唔識飛斜坡

我都係夜玩

Hea團好多人online

我等左好耐，佢都都未訌到黎斬我

Hea團多數夜鬼

正面衝埋我到比我反

被人邀果到繼續滿足唔到條件入唔到

我last 一場啦

放工返屋企食埋飯沖涼係差唔多時間架啦

依家算好咗，之前打咗三四埸一開波成邨人上哂山頂，上面加埋敵隊成六個人係上面混戰，一係就完全無意識搶上頂，一係就成邨人上哂去，好大對比。

未滿足入場條件，想入都入唔到

Sor 發咗瘟行咁前

開左機 可以邀

最慘我試過用汎用打生打死，搶到頂，但啲支援完全無意識要上去......最後比人霸返，然後慘敗

Psn

入左房啦

我啱啱都霸左，都係冇人上黎，殘血斷埋腳，唯有落機射火箭炮殺左隻狙

我柒左

話說我成日係好夜嘅時段撞到你

我今個月有啲係上個月擺低係到既DP同幣佢都無計到
不過唔係記得好清楚 下個月先confirm

唔係你拎個下先計咩

BD2 臭閪機

張圖真係好撚垃圾

今次對面gunner幾勁

呢場好刺激，保護唔到ace

成日派我地去右邊

We are always right

我 ready 了

psn : bbcare

請拉我入去打

係咪有場玩緊？

我都準備玩得

咁我開個gp rating邀一邀下格團

屌隻強人廢到

係咁俾人打停

積達黎

我唔打了

我話6號嗰位強人

又諗起肥絲上全美一叮條片

下次ranking唔好打呢張垃圾圖 真係好垃圾

我是垃圾～ 我是廢紙

星期四更新之後應該會少啲出山岳嘅

係咁衝出去送
對面原高就咁衝後排食放題

山岳收返埋再改張圖啦屌拿星

我已 ready

psn : bbcare

就算用積達打都覺得唔夠效率，reload太慢
插咗零件都係

山岳個 map 係好麻煩，冇 team work 輸9成

本身諗住射鳩山頂班仆街 點知你地成班就住打推我做ace

一開波已經衝走咗 點跟

有冇rank團?

你勁得制咋 我仲以為我係ace

我都唔想做架 個個讓黎讓去 btw就爆post

有權對射係得5號機 前題係隊友壓到c點
突擊我都係乖乖爬山算

依兩日係山岳都叫賺到分
其實山岳分工好明顯
支援儘量霸山
汎係c點收頭
突擊就見對面上山就趕佢

係咪打完？

有冇人想打 rank?

未滿足條件。。。咩事

支對艦炮係咁奸隻狙渣
4300一飛

A rating嚟

我 A-

邀我，玩得

1000